香港係一個令年青人絕望嘅地方

今時今日的廢老們依靠當年香港發展期 加上97回歸 一大堆中產精買移民 廢柴都上到位

到今時今日坐擁幾層物業 靠收貴租剝削年青人

最地底泥個一大堆廢老就靠生果金 綜緩 剝奪年青人辛苦勞動交嘅稅

年青人呢？捱貴租 買唔起樓 有男/女朋友既連結婚 生小朋友都唔敢奢望

結果換黎咩？廢青 唔努力 我後生都係點點點先有今日成就

我呸 你後生買得起樓 點點點 係因為你生起一個廢柴都上到位嘅年代

真心唔明點解政府講到土地問題咁急切都唔肯收返地產商手上既農地黎起樓 官商勾結？哈 見慣不慣

官逼民反